求自助餐推薦

如題 budget3-400一位 最緊要好食 唔會睇景

自助山

Excelsior

真心好

推

推 巴打講個o的全部over budget

依家閒閒地都500以上
300 400食放題啦
一係去yahoo 團購睇下有無平

咁放題都得既

熊貓酒店囉，一分錢一分貨